1.- Crear el directorio jaula (mkdir)
2.- Crear dentro lib, lib64, bin, etc
3.- Creado lib/x86_64-linux-gnu
4.- copiado /bin/bash y /bin/ls: cp
5.- Mirado las depencias ldd /bin/bash y ldd /bin/ls
6.- Hemos copiado las dependencias con sudo cp ...
7.- Hemos iniciado la jaula con sudo chroot jaula /bin/bash
